老衲正式宣布，深圳超越香港

全港市民：noted

香港居民:一早已經係，唔使你宣布

咁人工幾時超越
班月薪$2000嘅扮睇唔到？

養得起自己班雙非孽種未